{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "내고향 돌솥 순대국"
    },
    "text": "抱川市護国路の道路沿いに位置する私の故郷石釜スンデクッは石釜飯が出るスンデクッ食堂です。 ここは臭みがなく、スープは濃くてさっぱりしています。 朝、昼、夜のどの時間に行ってもいつでも食べられます。 食堂は広くてきれいな内部に立食と座食が混合されています。 座敷は多くのお客様がいるときに目隠しを設置し、お互いに邪魔されることなく食事を楽しむことができます。 石箔紙と白菜キムチはテーブルごとに十分に提供され、量を思う存分食べることができます。 キムチとご飯の材料はすべて国産のみを使用しています。 石焼ご飯は基本ですが、ご飯に代えることもできます。 さっぱりとしたスープの味なので酔い覚ましにも良く、初めてスンデスープを試すお客様も美味しく食べられます。 駐車場は食堂の前に自由に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスンデクッ食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "このスンデクッ食堂は抱川市護国路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂のスープの特徴は何ですか？",
            "answer": "スンデクッ食堂のスープは臭みがなく、濃くてさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スンデクッ食堂は朝、昼、夜のどの時間でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "スンデクッ食堂の内部は広くてきれいで、立食と座食が混合されています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂で食事をする際に目隠しをする理由は何ですか？",
            "answer": "スンデクッ食堂では目隠しを設置しており、お客様同士がお互いに邪魔されずに食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "スンデクッ食堂では石箔紙と白菜キムチがテーブルごとに十分に提供され、量を思う存分食べることができます。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂のキムチとご飯の材料はどのようになっていますか？",
            "answer": "スンデクッ食堂のキムチとご飯の材料はすべて国産のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂で石焼ご飯以外のご飯を注文することはできますか？",
            "answer": "はい、スンデクッ食堂では石焼ご飯以外にもご飯に代えることができます。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂のスープは初めて食べる人にも美味しいですか？",
            "answer": "はい、スンデクッ食堂のスープはさっぱりとした味わいで、初めてスンデスープを試すお客様にも美味しく食べられます。"
        },
        {
            "question": "スンデクッ食堂の駐車場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "スンデクッ食堂の駐車場は食堂の前にあり、自由に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 467
    }
}